Kirna wallakoggokond olli sel 6mal Decembris 1867 koos ja wallitsesid endi seast.
Wallaestseisjaks Pöijato Hans Ehrenwerth
Abbimeesteks
Tofri Jürri Reemann
Kaitsemetsa Mart Kredemann
Tallitaja Jaani Mart Mardo
Kohto kõrwamehhed Wissuwere Lossi Jürri Wink
Wirrika Lossi Hans Lassel
Wollimehhed
Maade pidajad Liikmed
Mäe Jaan Mäematt
Nurga Mart Kredemann
Käoma Jaan Willewelt
Soone Josep Pawel
Lülleri Hans Reinkort
Nätja Hans Sarmo
Ilma madeta Liikmed
Hans Ubak
Jaan Sarmo
Jaan Marmann
Juhhan Thurwelt
Hans Kreps
Jürri Kleius
Maggaski üllewataja ja Kirjutaja: Koolmeister Hindrek Sarmo.
Aidamehhed 
Raudemetsa Jaan Raudmets
Reegla Jaan Sarmo
